d藍屍成日叫人去支那睇下發展得幾好幾好 點解要叫人去睇？ 唔係叫共產黨開放比世睇？

成日叫去中國睇下發展得幾好 點解唔係共產黨開放自己比世界睇下發展得幾好？

一個毒撚溝女神
叫女神上佢屋企睇下佢幾好？

成日笑人井底之蛙抬高自己 明明依加共產黨係井底 叫人跳入去了解你？

佢哋到依家都仲覺得中國係天朝上國

佢哋唔搬返去已經證明一切

講黎講去未又係得果幾個重點城市見得下人
判斷一個國家發展得幾好應該係去比較最窮果啲地方而唔係最富有

我識得個藍絲成日咁講：美國好衰，地鐵站又殘又舊，黃種人無人權

我問佢幾時移民返支那
永無答案

藍絲話外國好危險,但送晒仔女去外國.
藍絲話大陸發展好,但自己死都唔肯去